DJI就歷史新高

廢老股戰勝歸來

差5點

新果部FPV好靚

剩100點就破老美，加油

契爺

連燈仔話股災

新高

買左四成廢老股
但係最近都拉唔起ARKK

有冇咩dji股介紹
dis??

利申全倉科技股

宜家先轉小心左一巴右一巴，特別係連登開始有人講舊經濟，黎緊會多人講

新+舊

比較低姿態搞電車
同時有傳統油車

我覺得可以等春天尾 夏天頭

到時多國家有通關可能
經濟轉好
咁一堆資金又會湧向舊經濟股

同時新經濟股應該調整得差唔多

疫情前納指高位 9000點 依家12800點
疫情前道指29000點 依家32000點

納指點都叫一年升左5成

垃指去咗平行時空

後半場唔多掂喎……

咁先勁

應該都會補漲嘅，
不過我諗要考慮埋納指同道指volatility嘅比例